搬去站務台?(9)

大家有冇見過唔震乳巴打打其他字?

LIHKG @ Android

個別會員發言模式同時事無關

蔣狗本土雞蟲指南

懷疑中學時期非禮女同學被踢出校

【芝麻街上的蔣狗】蔣介石（弱智）大整合 (3)

LIHKG @ Android

原來關囝佢哋一早知蔣囝又非禮又跟蹤同學，咁都畀佢入到學獨聯核心group？

LIHKG @ Android